[A/I]Jump漫畫50周年 英雄氣泡(8) 殺老師，菲利，達爾大冒險

上個POST

官網：

攻略網站

轉自巴哈
角色全技能

常見問題 :
Q. 點刷首抽？
A. 刪除DATA
Q. 點加運？
A. 食相同角色，注意6星先上到99運﹐5星得75運
Q. 點升技？
A. 技能LV上限要食相同角色(6星上限12LV,5星10LV)
但技能LV就要慢慢打經驗升
Q. 共鬥有咩好處?
A. 唔使用體力，4隻極運多8個箱SHARE
Q. 對話框咩意思?
A. 多多指教||辛苦了
THANK YOU||NICE
對不起||OK
加油||準備完了

強化 多多指教||回復
傳說技||先打雜魚
先打BOSS||咚
屌||SMASH(爆技)

已出降臨

______________________________________________________
自家製攻略影片

試練之間 20層 進清十郎

究極級 L

想整理一下連登巴打既 GAME ID，
見到請QUOTE加自己 ID上去

_________________________________________________________

阻住晒肥佬：509427950
妖你老尾露西：513206648
夜診女西醫: 504530350
金智媛:505266569
SHION爆裂道：515404214
老少平安 : 520206776
屓贔: 533721412
我太熱情：516663274

____________________________________________________________________
巴打公會List

1. 連登LIHKG (已爆)
2. 季候鳥 (未爆)
3. UVER0606 (未爆)
4. hkjc (未爆)
5. 小你阿爸正仆街 (未爆, 自由制)

有新公會嘅自己加上去

團體戰情報

。何為團體戰
團體戰就是加入TEAM(公會)，TEAM成員合力擊破賞金首為目標
擊破賞金首可以得到新傳說技及各式各樣之豪華獎勵
然而，給予賞金首傷害會得到貢獻度，達到一定貢獻度會得到傳說技強化道具及紅石作獎勵。

。團體戰方法

1.入手懸賞令

要找到賞金首必先找到懸賞令(即手配書)，
懸賞令會在活動及冒險之中機率跌落。
若單人使用懸賞令，其他公會成員在一定時間內亦可挑選賞金首

2.削弱賞金首HP

使用懸賞令發現賞金首後，公會成員同心協力不斷削弱其HP
直到擊破。但賞金首會在限定時間內逃脫。

3.各種報酬GET

「擊破獎勵」 - 故名思義

「貢獻度報酬」 - 上面講左

「擊破數報酬」 - 擊破愈多賞金首愈豐富

。如何令團體戰有利

投資公會，可令公會成員之3圍增強

想整理一下連登巴打既 GAME ID，
見到請QUOTE加自己 ID上去

_________________________________________________________

阻住晒肥佬：509427950
妖你老尾露西：513206648
夜診女西醫: 504530350
金智媛:505266569
SHION爆裂道：515404214
老少平安 : 520206776
屓贔: 533721412
我太熱情：516663274

____________________________________________________________________
巴打公會List

1. 連登LIHKG (已爆)
2. 季候鳥 (未爆)
3. UVER0606 (未爆)
4. hkjc (未爆)
5. 小你阿爸正仆街 (未爆, 自由制)
6.旗木卡卡西後援會（未爆，自由制）
7.忘情谷(HK) (就爆, 自由制)

有新公會嘅自己加上去

今日重未登入，又維護

1001

長期都有人開菲利, 肝都爆

good

最怕打緊菲利有電話入, x 佢老 y

返工掛赤羽業算, 菲利留返有時間再打

點樣先拎到菲利呀？

我扮工打緊

唔知啊~
神龍我就知打菲利得到

全黃隊打？依家88lv菲利 我扣10份1都唔知有無

1. 菲利好似未有得比玩家用

2. 黃屬打, 唔夠打都正路, 可以開場等巴打們入黎幫手, 合力打扣多啲拎多啲PT 好過單打扣得少, 如果本身有兩隻高攻黃角, 可以試下同其他巴打2人開場, 都有唔錯效果

leader放 黃色, 不過我冇咁多六星黃色, 我放2黃2綠 (一個人打時)

神龍 低階素材唔夠, 反而高階素材大把,
我隻神龍升到lv 4卡素材了

神龍廢到嘔

打既時候line出下聲問先

而家有人開左隻菲利但沒場

我開嫁

開完俾我地巴打入

因為你地無曬卷？

我開了,有緣就入啦

入左 無你隻黑校服個隻好難打

希望有其他巴打開, 我冇劵了

我開

打緊紅色殺手

斷左線

如果hold場既斷線, 就所有人冇得玩, 係呢隻game既缺點

我都沒晒券鳥

升RANK都唔會回券

卷我有, 但無時間開

冇劵了, 剛好又在忙

依家減攻都好西利

打到50幾隻
旗木卡卡西後援會招人 依家17/30 有意請人

打到91隻

唔夠人 無計

加油

又有新活動

出大蛇丸

now?

25號

出佐助剋佢未

9成9 25號出

唔知係什色?

佐神應該藍

感覺200萬血打後隻菲利好似高防左

抽左4星黃屬券，真是中4星

係所有攻擊防禦都提高

我中埋d 垃圾4星(重覆), 不開心

打紅色殺手會跌限定劵

咩限定券

UVER0606
招人
依家26/30

用來開菲利

一陣我cap圖比你地睇

開菲利我知啦

手配書

yes

儲石等25號佐助

頭先有段時間打3星覺 係咁跌4星手配書

有消息出

斷估

我又開了場, 歡迎巴打入

要執post 頭乎？

又有電話入, fuck

好彩cut了對方線, 無影響我打機

我每次都有細細地執

由聽日開始將會出現每二日更新一次嘅step up pool， 第三回及五回十連均出一隻pick up 五星

20/6 星期三
夜神月 瀨那 鳴人 綠谷出久

22/6 星期五
柒達 爆豪勝己 卓洛 土方十四郎

25/6 星期一
東城 娜娜 黑神會長 千棘

7達已10LV技

不抽鳥

唔知30抽要幾多石呢

三千

有無人打

想問有冇古惑野？
連續兩場打到最尾，房主都斷線 sad

自己打好過同人打

都唔一定

自己打先可用盡2回合黎上buff

冇，可能佢有電話入

好撚痛苦先70隻

個體力顯示打完菲利會中bug 又等賠石

50石姐

我都中左

D體力不停變89>36>161

omg

扮工忙, auto打17-1

2星菲利會出返2星素材？

前提要多打到果d 2星券

有遊戲王先頂到最後大招

有都頂唔到

我無回血都食埋大招先玩完

我發覺好似組人打會多箱d?

我有2星券

刷緊赤羽
原來打超絕級完場都唔係必跌？
頭先第一次打超絕

沒必跌既關卡

你地基本上打菲利一場幾多PT

單打/團體

有玩開同廠既Crash Fever
因為佢巫師級(=超絕級)係100%完場跌
所以以為都係必跌...

究極級都唔是必跌

仲要是低機率

痴線
隔離Crash Fever好似有良心啲

佢就是要玩家沒咁容易農到99運

我農卡卡西先到53運...

我卡卡西仍是0

打菲利 / 紅殺手算

佢易打過L啦已經

依2日D野逼埋一齊好辛苦

我已經沒打紅毛

清體打鹿驚，清晒體就打菲利

200萬點既4星券中

卡卡西都係出左幾隻就無再出

我打左13隻

40運>53運

我只打紅毛: 運60

好似打左幾隻，依家63運

紅毛去到月尾，慢慢農

除非佢又出其他野..

紅毛6運
唔打佢住先

想問下點樣先刷得最快？

極運

一隻都無

去群度問
叫極運入場
然後包場刷

第一次見依本書

新活動，同打菲利無關

收集一定數量解任務

終於到我行運

等佐助，
唔抽

等完咪又係唔中
搏吓Naruto好過

屌，PICK UP唔係指封面果4 隻LOR，
係入面全部呀屌

都有道理

而家都未中過新出個堆主角

1400 中呀銀，星矢，太公望，
好彩ALL NEW

要教公司個印尼仔打卡卡西係有啲難度

我中劍心同地獄先生
都係All New

幾時先比Naruto我

地獄老師勁野

又要挖多1000石

瘋狂送石呢排

3星券又中

150隻達成

大家等收石

2張4 星卷，其中一張中重複5 星

想問下 你地d咩三星卷個d 係邊到用呀?

抽蛋個位

個個都咁歐
係愛呀？定係好人品？

隨機

我冇遊戲王回血
就係5星黃券出隻俾我

我岩岩先打到340000分咋
好想快d刷到張黃色卷呀

2-3日左右就上到300萬

加油

今天早起(5:59am)抽友情, 一次過抽到2個5星人(藍白鳥 + 友情超人)

MR.2我抽到而家直接賣

技都懶得升

友超勁好多

幾點開番？
尋日100石中左隻銀牙

果隻狗

隻狗勁野

維護?

yup

我100萬都未到, 會唔會太HEA

25號就結算

290點-300萬點夾埋有500石

打晒有著數

平均一場做得30-50萬傷, 差180萬PT, 即係要打多60場 ?

60場300萬差唔多

會出rare 我同你差唔多啦 一場5萬pt左右 自己計

我地組唔夠人 未必打到150隻

其實應該爆一個團先開第2，第3個

而家有7個連登巴打團

好多都未滿人

百花齊放

搞合併

完左菲利先啦, 現在退團會入唔到團

我而家都係打得90幾萬

我每日早D起身打, 總計打超過 160000 萬傷了

呢排趕緊PROJECT, 放工都無咩時間打

BTW, 岩岩的起心肝再執一執隊, 終於穩5萬-6萬PT一場

SOLO可以刷到5-6萬?我要同人打先打到4萬一場咋

solo 我 auto 打, 勁低分

我都係，打到2.5至3萬分

岩岩人手solo都係得4萬分,最叻仔嫁喇

就夠分都未夠兩星素材升神龍

佢出最少2星素材

我如果開場都用2星書仔開, 不過打完送我5星材料

你地開場打菲利一般等幾耐?

唔知點解成日見唔到有人開場打緊, 但自己SOLO轉個頭隻菲利就比人殺左

友情技帶兩招回(我西野+一輝), 尾五局一波攻擊, 兩招回可以穩過尾三招攻擊,
基本上穩過尾三後, SMASH/進 一定出到,尾二局再一波攻擊, 應該夾埋做到50萬傷

最後就睇個天, 如果好運就做到60萬, 研究緊唔用一輝夠唔夠做

極度懷疑幾星素材係BASE ON 你打幾多傷 但差好多分, 未有時間實驗

想問下呢啲卷，係咪一定要等時間回復，無其他方法

係囉，諗住癡下人地場打下分都唔得，自己打得2-4萬，一個鐘先打得一次，岩岩先80萬，今次應該趕唔切300萬

沒，升rank都唔回，只能等1粒鐘

我地旗木卡卡西後援會 21人啦 你地有無9人團合埋黎？ 打完菲利後可合併

唯有等部分巴打打夠分再睇下有無團練

發覺啲人好On9
開完Boss又唔打
仲要唔係Rare Boss
阻撚住哂

D人唔知開左新菲利可以免券打一次先

應該打到150隻啦 唔夠人真係辛苦爆肝班兄弟

Thx ! 我將D人再排多次，而家每場平均打到 50000 分，應該打到 3M 分。

大家好

其實打到80 嘅菲尼係唔係最理想係走黃珠留必殺自己串連？

？

點分rare唔rare boss?

可以分享點放人打solo嗎?
我最叻都係3萬分左右

佢有RARE既日文レア

我咁樣

平均打到佢40-70萬血
50000pt左右

thx 巴打

是但打

一般平均6萬-8萬

最高試過11萬

不過我淨係得J同前田

抽埋月個POOL STEP4 5 得重複6 冰

6冰咪好囉

重複

我差300石可以抽第三次,希望抽到好野喇

終於輪到我做歐洲人

六冰無pick....

今日轉新野喎

原來我柒左

開左新POOL但第一個POOL仲未完

佢唔撚係PiCK 封面，係全個POOL，
隻6 冰就係保底出

都係冇六冰

等佐助.......

抽完都仲有5000

你真係

Thx for sharing,
我差 800,000 分，就打到 3M 分。

紅毛運已極

終於有時間打經驗書

今次好似好難趺咁, 又要打菲利

我等回卷嗰時，就打紅毛

明天又有L了

紅毛未極

有無公會有位俾我呢個新人加入呀😂

旗木卡卡西後援會歡迎你

好多公會未full

好開心呀

公起中阿月

一陣可以打L

我岩岩升左六星,但未升技夠唔夠打?

Congra

2900000 pt了，五星券抽到重複

五星卷抽土方

dvNJpRW

應該係數字來

打極都唔撚出神龍個2 星素材，
佢個SETTING係咪ON撚79 嫁

卡緊3星

卡緊2星
認真打同Auto閪打都唔出

我神龍lv8,卡三星

打菲利貢獻滿3000000

我400萬都就黎啦。仲係得4 LV

終於贏了一場L,可惜係入别人場

自己開又瓜了

原來我神龍 lv 9 了，欠3星料好多

咁應該係邊到搵id?

4星券收左皮

same bro

543 269 270

一陣唔知有沒新情報

大蛇丸？

出得大蛇丸應該會有佐助先岩

冇石抽

invited

乜都打齊，快速刷素材

應該唔會出佐助喎

新手想問有無邊隻角色會話特別好用?

有愛就得

暫時最勁是六冰透

估唔到沒

會出乜？

沒新角

暫時見3隻up第四隻係佐助掛

pickup：達爾，玄奘，太公望，比達

沒佐助

是不是有bug, 菲利過了9分鐘仍然不見有人打

大家都收手等結算

我仲hea刷緊2星書,卡左係5lv差5本先升到6lv

討伐報酬究竟是累計定計最高

唔識計

昨天 3星券抽到 藍5星狗, 開心

大蛇丸明天有得打?

今日開，但咪又一日開4 關，
等多5 日啦

一陣1400開始

但20層要等幾日先開

講個好消息，我岩岩升左LV6
升LV7 仲要18 本 2星，
垃圾營運

幾十本5星

但得幾本2星

Hea撚到我帶一隻入去 唔扣佢血比佢秒
竟然派2星書

屌

我放一隻佢唔跌書比我,

所以都係全力打

派埋彩,有一千石係咪又身痕了

究竟抽綠屬加強好定女角好

女角除左打L 暫時沒乜用

綠角好點既

神龍卡在 lv 9

你就好, 我得500石

打埋試練之諗抽唔抽鳥

點會，大家應該一樣

係呀,我本身有500石係身,加埋公會500石先1000石呀

最尾個統計咁怪
有人扣46萬就做第1

我明明試過扣70幾80萬

我都有打超過50萬

唔知佢點計，是咪扣除左個加乘

解毒

咁叉快打到

成日都有流出架啦 之前青眼白龍同神龍都係咁

試練帶防止必殺加長都沒用....

500 X 2 10抽

大爆死

想問首抽 揀果啲五星 係咪一揀就必中？

是

但個10抽只會有自選個隻5星

新手岩岩上路 首抽揀左 男鹿辰已 之後抽咩pool繼續好？

Thanks 🙏🏽🙏🏽

抽D保底POOL就岩

agger

拎條女返黎望下都好

今次忍手, 等下一次有新boss再抽

抽左13抽

繼續儲石...

後期識玩場場帶一隻3星角入去比佢秒快速刷書，輕鬆10技

殺老師個pool 29號完，忍手等下次新角啦

你禁入果關到 長禁自來也都有得睇

LIHKG有無位？

[img]g]
旗木卡卡西後援會收人 rank 60以上
明日會整理人手 預計會多出3-5個位

沒野打

刷書
岩岩刷好隻紅毛極運

我紅毛今早也極運了

極左好耐

頭先先認真搵場刷

line group 宣傳下
歡迎加入

三星券抽到藏馬

正喎,我早兩日三星卷中左路飛

你地就好

但我之前課金抽垃圾居多

咋咋林打10場拎券抽

4星....

好想抽人呀

忍手呀~~~如果抽保底要2250石,如果唔夠抽就兩頭唔到岸好蝕嫁

其實冇咩野好學，大家都係交流心得

用石抽手氣不好, 我爆石打關刷素材

有保底唔驚

明天又有卡卡西鳥

唔知我夠唔夠打,
有2個 lv 10 legend

骨仔你玩左咁耐應該打得贏

執好隊野就OK

卡卡西唔難打

其實唔難

第12層要打死上面個男仔先

我打親都輸

好撚柒悶

刷下書棄陣先

等卡卡西

晨早推一推先

等刷卡卡西

打緊$關

四星劵又中重覆四星人

唔是明天先有4星券咩

不知道, 我見有就抽

有更新, 不知加了什麼?

希望有新究極

差唔多又到新究極

原來女角POOL有0.5%
好想抽呀

女角比較少5星

刷卡卡西

沒咩特別更新，7月頭先有新關卡

過左紅毛先會有

屌...1500石抽中舊火女
25石抽中重複唐三藏

舊火女即是邊隻

粉紅色頭髮果個

話更新左自來也嘅強化料
但無講邊關

啲技珠食落咩角好

留住先

我喂晒落比達度..

因為自己重覆左3隻比達，唔爭在滿埋佢技

比達友情滿技係點樣

其實好多角爆特性都幾勁...
好似孫悟空 連接9/7/5個黃色氣泡以上 自身攻擊力10%/20%/28%UP

好似大技痛啲

友情轉11粒藍色

特性+多D攻，

必殺痛D

滿技後果2粒藍珠放咩位度

未練滿

估計成左上最頂個粒畫V字到右上最頂個粒

17-1 至20-1 出自來也書

第13層咁難打既?

15仲難

仲未打

以前唔係有個巴打整嘅攻略GOOGLE DOC? 唔見左?

好似是屓具巴打整既

已經唔記得要點打卡卡西, 隊野都唔知去左邊, 要睇返

隻男鹿勁到癲

克晒屬都打2萬幾一下

500石抽中左鳴人，依家用呢隊終於可以狂刷卡卡西

基本上好易打

有鳴人 卡卡西係辣殺

出死神lu

打過了十八層，抽到一個雷屬五星，仍然比卡卡西KO

冇乜石了，抽極都有鳴人/月，不會再課金了

排球+死神

抽極都有 你玩曬啦

我估計大白是究極級，及川是超絕

我行過759買Geogia咖啡，
佢50th Jump版有筋肉人同網球王子喎
唔知係咪即係會出？

佢要出無話唔得，但咖啡好耐了

出左19-20層攻略

咁快？

抽極都冇鳴人/月

抽極都冇嗚人*2

官網出

有在jump出過既人氣漫應該都走唔甩

爭在會唔會有其他Ip既crossover

卡卡西跌率升高左？

沒...

尋日打到NOW，得2隻

尋日打到依家，出左7隻

屌你老母

依家73，希望完前到80

我先55，希望上到70....

每日一抽終於中五星路飛

我4星券都炒埋鳥....

月牙天衝

唔中5星

第一次

繼續刷卡卡西

完全唔跌

終於到我3星卷抽5星啦
玉藻京介

岩岩再跌一隻

死都唔跌....

可能跌左我度

岩岩又跌，77運了

尋晚開始到沒NOW都跌過

有無巴打未入公會
小弟開左個團 入面全部都香港人 長玩既
暫時有8個 有興趣就申請喇

公會名 無課FTW

版頭有幾個都未滿, 巴打如果有興趣可以同佢地合併, 到時打公會任都方便啲

已搞掂大蛇丸

易過上次海馬

已過，要打17-4至到20-4既關

打左2條體都唔跌1隻....

岩岩又跌一隻

代表我好黑今日

D券都全部炒晒

開場俾人洗下運

大蛇比想像中易打 唔駛抽角都過到

合我地公會旗木卡卡西後援會啦 我地26個人 你想右加入 我踢多4個位比你地加入

合拼多活人，打團戰會舒服好多

用藍角？

藍色
打全體推薦 海防主 wingman 達爾
我就4隻打單體硬過左
Sup要帶轉黃藍珠吸紅綠珠優先 加埋奶媽更佳
獲加 娜美 申公豹 天地無用等等
傳說 雅典娜

第1round
先打左下角藍女（會封藍珠）
之後打神田（高攻）
再打左上紅男（會buff神田及吸血鬼）
再打右下吸血鬼（吸血鬼會補血）
打吸血鬼慢慢打貯珠 順利的話 會貯到第一下雅典娜 可以用左先 再殺吸血鬼過關

第2round
大蛇丸第一條血
大蛇會用封紅綠珠 毒 用萬蛇咬10000左右 唔算高攻
一開始大蛇會有三回合大盾 可以先打卒
我就先打右下紅屬男 爆之前果轉貯的必殺珠
順利應該會打死紅屬男 解比達盾 有一半傳說技條
之後就開始貯必殺珠 第三rd 大蛇會解盾放毒用萬蛇 你有25000血基本安全
之後就鎖定大蛇丸 出盡奶力打佢
打完應該又有雅典娜 一有就用
大蛇殘血再貯必殺珠

大蛇丸第二條血
會再轉生返之前果round巴三隻卒
但今次大蛇丸唔會有盾
唔好理d卒仔 用盡你所有奶力打蛇丸

唔西珠既話就拎到自來也

利申：淨係得海防主打全體 仲要唔記得用海防主

大蛇丸簡單過超絕

上次海馬難打好多

放棄卡卡西了

個個都跌係我唔跌

下次先再打............

海馬我仍過不到, 現在仍在打大蛇丸

加油

希望今日中一護

多謝, 祝 你心想事成

連登巴打自制雲端攻略

大蛇丸好難打, 清了佢一次卒,
佢除了防護, 再爆佢一條體後,
佢再卒,
唔理卒都唔夠殺大蛇丸

清了佢一次卒,
佢除了防護, 再爆佢一條體後,
佢再司卒,
唔理卒都唔夠殺大蛇丸

你用咩隊

清卒用海坊主2下必殺就清晒

兩全體兩單體好打啲

再上次進難打好多

都係切菜咁易

朽木白哉究極級確定鳥

希望掘到多1000石啦

隻一護冇屈機技能，
究極改易放俾人打？

有同感

唉

爆死左

30抽得隻一堂零，其他重覆....

個POOL沒撚埋

出錯賠石PLZ

今日打了大蛇丸六小時, 仍過不到

放棄

打新boss

隻天使仔D技應該錯左

我見到佢抽蛋位就話隻天使仔是連續回HP

但入面D技就是打240%+減攻

WADIU，如果咁錯，真係有機會賠晒石，認真

正

抽蛋興介紹不符死罪黎

你點打，真係易過超絕喎，
帶左沙織回血都冇開過

不過如果佢仆街既話可以抽中果隻先有得退石

睇個勢是抽中先有

咁我都冇

BTW LEGEND 炮有好多BUG，
第二條血射死BOSS，要下ROUND先入第二條血，
打新超絕，BOSS開左盾，佢無視盾真接射死BOSS

直接射死

未必嘅 睇個營運好唔好人
好嘅有落pool都會退
唔好嘅 冇落pool都有50/100賠比你

自來也定藍眼龍

咪住先 飛天bb我中左wo

公起你

肯定有石賠

藍眼

我知，唔信營運好人到咁

我用沙織回過2次血都瓜

之前有次又是錯POOL，
都是有抽先有

及川有新技

拘束

新排球boss好易打

咁睇一護D技都可能錯

白哉應該會出六杖光牢

屌，仲以為佢想放水，
唔係錯兩隻都唔撚回水呀

有冇人中死神隻4 星睇下咩技

2回 青 赤 攻擊up& 赤屬性必殺生成-1

極度懷疑錯9晒D技

講多兩講 營運執笠

出左45分鐘就收POOL，肯定錯好多

等我同班friend 講下先
Btw退團要等幾耐先入到？

踢人就好似無時限 退就三定四日
你開個新acc 讓個位比新acc 再踢出會 試下可能得

好似3日

今晚返到屋企試下搞先 唔該巴打

想八一八你地會員係咪新手

公告出左
得天使仔有問題

咁睇要練好及川先打得到白哉

但及川只解藍色

除非拘束是再下個究極先出

照常理諗就白哉招牌技能六杖光牢=拘束

我中左天使仔 但本身介紹係咩技 無睇過

介紹就話連續回HP

實際就沒任何技能回HP

糞營運 賠石啦 等抽究極pool

營運仲未有任何表示

中果隻就賠硬，唔係告得，
係睇其他唔中果D有冇賠

全部都玩左個零兩個月
但未必真係有好多時間玩:(
每日一兩個鍾點都有既

咁快d加入 準備下次團戰啦

帶青眼白龍
尾血開技秒

乜都無賠

唔係賠左100石咩？

係 好似係全服100石 抽左果d再諗點賠

是抽左定抽中左

唔識日文

打了超過十小時，終於贏到大蛇丸

公起骨仔

多謝巴打

我要月牙天衝呀屌

佢都未決定到

巴打抽到的五星是什麼人？未見過

慘到嘔

不過呢隻算幾勁既……

朋友話綠色版西園寺 偽回復系

一堂零 新角我都唔識

玩左呢隻game後有少少興趣想睇裡面唔知乜水既漫畫，特別係核突騎呢個d

我都搵過，有啲沒中文化

可惜

500石中咗一護
但好似冇乜特別

我冇什麼石了

日向先是大獎

又有得打L了

打埋排球仔先

一護應該打朽木必需吧

一護啲技好多角都有

二號 賠石喎
錯果陣 抽幾多回幾多

爽

爽呀 中左天使仔加太尊 回返2250石

新手岩岩開始玩 應該主力推主線 ？ 同埋有石抽邊個保底pool好？ 仲未太知點玩同組隊方向 暫時有呢啲人

最好打一個超絕極運番來先，其次就做任拎石抽保底

升左果3隻黃色lv99先 之後就拎黎打超絕 目標刷隻99運返黎 推主線 打下石先 依家d保底pool 如果講抵抽係女配角池 但建議佢出究極關先抽究極pool

唔中

破盾果隻，打盾先會痛
冇咩用

防毒

有新團體戰活動鳥

召人打新團戰

咁快

唔見既？要更新？

預告姐，未出住

回返2250石又出團體派石

開始ChurChur地

有團戰就會chur啲

屌, 4星關啲任務都未清哂
5星又未99運

嚇親

聽日就出

原來咁快

隻boss我未見過，唔知咩作品

我都未見過

說好的賠石

係咪達爾大冒險
超必係阿班老師？

三星券抽到黃色五星人（重複）

升技可以

大蛇丸點打話 揾唔到個list

石已賠

750石
條數唔岩

有團戰打了

難打過菲利

有無組隊建議 落海海坊主唔夠攻

呢隻野出技回合是隨機，除左尾3個回合一定放必殺沒效之外，其他技都是隨機回合放

協力一定帶達爾

有冇人要入公會 hkjk 需要你

點解唔是友情超人

邊會有達爾

又唔係要打贏，打輸出之麻

攻擊力太高
剩3回合就已經輸

谷三圍 頂到八回合 就最大輸出就夠 團戰就係咁

頂唔到8回合，佢放2次大絕一定死先

如果早左放第1次大絕，捱5回已經死

我又沒藍屬補師

兩招回8000都頂唔到發光王尾3回

有無sup奶媽？
有無防封珠角？
攻up解回轉珠貯雅典娜/我來也咁打
掉隊人出黎睇下有無得執

SUP奶媽有邊隻

BOSS放減回復力100%，乜奶都沒用

西野司
to love
一輝
小櫻

4星南戶唯

其實你要解回囉 佢心珠都回唔小血

利申：打到lv8x only
旗木卡卡西後援會招人

我也不懂

簡單翻譯

朽木白哉能夠永續色珠無效(類似殺老師個隻紅毛咁)
以及必殺珠生成廷長

用對應既友情技/傳說技去作戰

連登LIHKG團
缺一成員
有巴打未有盟可以入來

99lv 雙8000回都頂唔到尾3,

研究緊一開始直接整粒減攻打一下先睇下有無幫助

我都放左阿銀落去減攻
有作用

都係尾三死

4星券確定5星

但重覆

殺野大力到而家連第4round都到唔到

平均得2萬9 pt, 有無巴打可以share排陣

legend 用進咪頂多兩ROUND，儲到既話

非課非肝可唔可以加入?
上次菲林個盟打到一百隻已經無人打, 得返我自己一個逐隻打

無條件

你SEARCH 連登LIHKG申請加入

我都係打得2-3萬,一日要43萬pt先可以拎到300萬獎勵

申請咗

加鳥

攻高防高今次呢隻

出技回合次次唔同

好難搞

係呀,岩岩打左一場,以為佢出普攻,諗住儲埋呢ROUND先爆技,點知一野大絕車埋黎秒左,打得幾千pt

yes. 只係平均打到 3 萬一次

你好 有冇兩個位 我同個FD諗住退團 入D會有10個以上打嘅團

有2個呀 但你自己退要等幾日喎

OK呀 甘我退左先 到時唔好飛起我地

你同你個朋友叫咩名？留位比你 我地差唔多100隻了

已申請 o0女學生0o

可能因為我之前係團長 可以即刻apply
我fd叫ヅラじゃない桂だ

我留1位 你叫佢自己申請 再係連登/組頻講聲

佢都申請左 感謝哂 我地唔會做free rider

我地公會多人可以無壓力打團戰

boss不是在回合5出技?

有時第1回就消除BUFF

有時第1回就減回復

好隨機

我只用對已方加攻, 冇理佢消buff/減回

你加完攻佢消你，咁加左既BUFF咪沒左

我以為佢只消佢自己buff

多謝

佢加攻有冇得用達爾必殺技解除?

沒留意

試咗, 解唔到

打得好慢

難打到仆街
想棄今次活動

我仲要得海坊主防轉珠

打到78lvl
1場20000Pts都冇
點玩

今次是比上次難，沒達爾既要多啲協力

留體力打大白

4星券炒晒

me too :(

賠20石

第二張4星卷中西連寺，NEW

沒達爾咪海坊主

西連好似唔識回血

其實解到，只係佢隨時會係佢攻嗰回合加完攻先再打一下，你咪覺得解唔到

海坊主大力過達爾好多

竟然是咁

達爾2361攻 X 220%

海光頭 1704攻X 256%

照計應該達爾高D

我有乖乖升技
差少少就12 LV
1704 x 286% x 128% 特性
大部份時間都45% 血以下

我隻海光頭得6LV技

屌那星，達爾招友情技有BUG，
水珠>>>水珠

沒....

RANDOM 8粒轉水，包括水珠在內

全部RANDOM轉色都是咁

朽木白哉出來了

試打緊

只知沒離雜魚關

扮工先, 巴打靠你了

易打到喊，第一次就1 TAKE過

solo一 take過?

YES

大白？用乜色打？我紅色打輸了

岩岩500石抽到高嶺龍兒,可唔可以用其他高攻角代替?

同L比簡直天堂同地獄....

SOLO既話L都十分好用

L有咩用

放隻滿技赤司入隊攞盡運單刷都得喎

佢老味L未練滿技

懶，我11 LV
有冇人唔知，吸珠／吸必珠果D技，
珠無效果陣冇用，但有防無效果陣吸係照出到必

無帶解降攻最後打到得返1/10

愈拖耐佢打得愈痛

所以要速戰速決

有無簡短心得/攻略，及推介角色？

1ゲージ目
緑 朽木白哉
HP：約200000
朽木白哉の行動パターン 被ダメージ
【先制】緑プチ無効(永続) -
①単体攻撃・必殺プチ生成数4延長(4ターン) 約9000
②単体攻撃 約10000
③全体攻撃・必殺プチ弱化 約10000
④単体攻撃 約8000
⑤全体攻撃・必殺プチ弱化 約10000
⑥単体攻撃・必殺プチ生成数4延長(4ターン) 約8000

2ゲージ目
緑 朽木白哉
HP：約200000
朽木白哉の行動パターン 被ダメージ
【先制】プチ破壊・赤&緑プチ無効化 -
①必殺プチ弱化・緑プチ出現率UP -
②全体攻撃 約10000
③単体攻撃 約8000
④全体攻撃・必殺プチ生成数4延長(4ターン) 約10000
⑤攻撃力UP・全体攻撃 約12000

3ゲージ目
緑 朽木白哉
HP：約200000
朽木白哉の行動パターン 被ダメージ
【先制】赤&緑&ハートプチ無効 -
①全体攻撃・必殺プチ弱化 約17000
②単体攻撃・攻撃力DOWN 約9000
③攻撃力UP 約5000
④単体攻撃 約12000

from

角色推介：黑崎一護，友情超人，L，高嶺龍兒

雖然我有日比野, 但轉L應該都問題不大
***上面有回合表, 開頭睇住會易打啲

1. 友情帶消減生成數, 最好相田, 消減攻, 減攻
2. 第1行血我會開珠up, 基本上輕鬆過, 珠up方便儲雅典
3. 第2行血無咩特別, 友情生成必殺有緩解卡珠情況, 就算封珠如果出到必殺都照食, 因為可以幫助儲雅典
4. 第3行血千本櫻景嚴前開減攻, 效果幾明顯, 因為白哉普攻唔太痛, 防到千本櫻景嚴已好好多
5. 加攻技視回合數同情況而定

補充, 3個到我意思係就算封珠如果"生成到"必殺都照食, 唔係"出到"

都有時會翻船...

2血俾佢buff到自己+攻既話

3下千本櫻就已經死

第一次打滿血贏🤭

易打到

街場真係全智障，諗住痴街場打多幾隻都唔得

技能都好有用

Thanks 巴打 參考完 我都搞掂左

自己打冇輸過，
打街場反而贏唔到

試下先

街場3個識玩1個唔識已經夠你輸到仆街

其實友情超人一定SET錯左，
有乜理由回咁多，
抽返黎果D得1-2千，佢回5千

我隻日野比真琴有7粒都留比友超消

未輸過

未贏過

Rare Boss都係打得21000pts
點解普攻都咁痛

依家先800000pts

冇L, solo 打了5-6次終於勝一次

你指青面白髮?

今次呢隻每局都睇彩數

出既技好隨機

推一推下個群先

300萬point畢業了

差傳說未升到10LV

已10 謝謝

公會又打夠150隻

我仲未10LV到.....

未10LV技又未３００萬

以巴打你既能力好快姐

幫推

可喜可賀

大白真係易打

最易打究極級，同試練20層既BOSS差唔多程度

佢係我唯一一隻打得死既究極級

骨仔用咩隊打

提提大家ALL MIGHT打團戰有BUG, 要打就快

可憐嘅我咁岩用曬卷, 打得一場

如果夠300萬分唔洗打，唔洗用BUG啦

就係未夠

我都未夠

新活動
又有登入送5星券

冇新野抽冇新野打。 只係必殺+5

暫時應該是
一個月一隻究極，兩隻超絕，四隻新抽蛋角

又黎5星券......又會抽重複

個界限突破係咩玩法, 即係個幾隻英+5必殺上限?咁如果本身有都照加?

一般6星升滿得6lv技，食自己就每次+1lv上限

佢呢次抽就是+左上限既英，即是6+5=11lv上升

即係又要抽

諗住隻王得返8-10萬血, 時間又得返10幾分鐘, 見無人打, 打埋佢開隻免費王, 點知打完轉個頭出黎就被人秒開, 試過幾次

一向都是咁

最嬲係, 再睇落去, 開左無人打

好快就會有

開左冇人打真係ON9到爆

開RARE BOSS極速被秒

依家個30% BUG改左了

都刷夠啦

差14萬分
點都夠

仲差70萬

邊扮工邊打大白, 好易死

岩岩刷夠12技，刷滿先再刷滿運

想問依家有石既話 抽究極pool定係新角pool好???

差一隻先12技
死都唔撚跌比我
可能我無黑崎

我都無，但都已經12技

勁

打左廿幾場都未滿技

大白跌率好撚低

滿技左先再打到滿運好D鳥

諗住打滿運

睇巴打缺咩, 覺得今次有L有友情超人, 究極對應角唔係必要, 但留意返14號會出突破pool

得番2日應該極唔到運

刷到廿運當自己算唔錯

有無公會打夠150隻又有位？

罰三日依家走趕得切嗎？

你入定LINE群留意我地果邊有冇缺人

有邀請好似唔使罰3日

媽, 終於得左, 5星卷中神田

神田勁野

青屬5強差幽助

邊5強

沒神田沒幽助

一陣又有血統測試

希望中隻NEW

非洲血統

抽左,都係三星

4星

三星

L真係俾想像中有用，
SOLO打的話

抽邊個年代既POOL好

琴日抽到友情超人, 個個都話好用, 一轉用即刻打唔嬴...睇黎要轉下陣

無核突野嘅年代 00後睇落應該無伏

2000好似最多勁角, 但我2000同90都差好多角, 應該會呢兩個

3星

連登LIHKG團又多一空位

有巴打想入既可以入

我估就黎多一個

營運要盡快加番PVP同多D高人氣人物挽回下人氣

個活動好似好大，
但新角都冇，唔同分類出舊角當新野

LINE 群推一推

有無人試左限界突破即係點?

抽返黎就已經係11技上限?

咁抽返黎嘅角同本身有嘅角合成又點計? 如果本身隻角8技, 限界抽左隻一樣, 合體會點

半減體刷素材當活動。創刊喎

半體刷大白更好

依家半體升書沖LV算

中咗一輝
抽返來係5星 10lv技上限

升到6星就11lv，食多隻自己/必殺珠就可以滿技

好 all in 00

一輝幾好用呀 滿技友情回5千又可解降攻

80S果個POOL得10隻冇
堅決唔抽

我都想要一輝

我都想要
因為無

抽左500石80'S，沒技能+5，應該要第30抽中5星先有+技能……

每日一 抽中3星

一樣

sam e same

每日宣傳

狂刷書
將17關所需既書數量全部刷哂

我刷緊經驗同錢

堆6星都未升晒

諗返呢兩日打究極係幾咁ON9,
10 場都唔知有冇一隻，
贏硬都要打咁耐，
一諗返就想棄GAME

究極一向跌率低

滿左技就算數啦
卡卡西出左咁耐，唔是好彩都未必極運到

巴打你抽中唔少好野

中啲舊角
夜神月瀨那鳴門全部都沒

Request咗入季候鳥
個名尾有hk
求加

今日打左幾次大白都輸, 真係唔可以分心打

已經唔打，雖然冇輸過，但打書算

我打5次會輸3次

仲差3本4星書到10LV
但死都唔趺

前日del D舊無玩既line fd, 之後送體比人果個位無晒人...點算?

add 玩緊既line友

狂刷18-4關，刷完就到19關

差1本4星書就畢業個團戰果個

修復data

一早10lv

我也是，不過重未夠2000萬

開果2日既時候，我唔得閒打

即係保底個隻先有突破

巴打貼個陣同個倉 睇下幫唔幫到係執下 友情超人升左技真係無得輸

終於團戰畢業

每次打完團戰再去街場搵場
都係搵唔到
有冇人都係咁

利申: 未贏過朽木
我都唔知點解連第二條血都過唔到

你係咪唔知果D效果點解
隻拳手都唔放頭

今日抽到既 唔夠彩虹珠覺醒所以擺住先

你用第二張圖個陣打？

點睇都打唔贏
淨係post火屬點砌隊

換走六冰啦 開一次大扣二千幾血

打朽木唔可以拖太耐，每turn有隱定輸出3萬左右應該穩過。
拖到佢buff攻擊2次就輸得

之前果d究極級都無打過因為過幾round已經死

我經常拖太耐，每round只比友情超人出必殺技

你前提要升好哂先可以單打

刷書真係好痛苦
特別係後面果D關卡

冇得auto刷，易死

係
依家要將19-2所需既書刷哂去

我係咁樣
已經將17同18關升到10lv既書數目刷哂
如無意外，過左19關，之後打24本5星書就好輕鬆

完埋19-2既4星書
打埋19-4既4星書先
成60本

瞓個晏覺醒來，冇大白打了

刷下書

20-4 易打過19-4好多，用全紅隊殺個阿毛

19-4都幾難打到

打19-4打到好悶

原來好好跌，
早知一早升傳說技

起碼比大白好跌好多

開始打20關
輕鬆好多

會唔會SET左密碼, 之前同朋友一齊打, 發現再開GAME佢個入場密碼都照開住

唔知呢，反正依家刷好哂，唔點再打團戰

團戰等收石

打埋20-4果24本5星書就可以係傳說果度畢業

收埋石應該有3500-4000 過兩日ALL IN 00

仲差好多隻未打

終於畢業
但可惜神龍果度冇10lv

自來也 lv 9 了, 今天應可 lv 10

神龍我都係lv 9, 我冇青龍

每日一抽終於中野 靚仔一輝

好肝

頂太忙, 打唔切青面怪, 得 2900000

你得閒果時就同我地講叫我地開券俾你

推下先

推推

依家想玩番ge話新手有冇石送？

一向送好多石

有巴打無課儲左萬幾石（而家10抽都是500石）

90年代券收左皮

但血統測試中鳥

連登個公會仲有無位

暫時未有

巴打可以入第2團卡卡西後援會，都好多人(不過唔知滿左未)

唔是我, 我係公會入面, 幫朋友問
佢話佢公會得幾條友過300萬, 佢打到嘔先得120隻, 最後因為去左旅行打唔到150隻

疊頂應該有幾個連登會

但唔知邊個比較多人

Thx 但都係玩番舊a，岩先繼番抽中黑崎
但係好多必殺都冇

依家好多pool都比開game時優惠

開服又沒保底又沒500石抽10

個陣ALL IN左 4000落嗚人POOL乜9都沒

大家同樣受害者

無料好耐未中過5 星，
不再歐洲

平均每次血統測試都中一隻

早兩日都中左隻, 但重複左

卡卡西好跌過大白

是咪30隻5星打黎會運down
我中左27-29隻開始非洲

是咪30隻5星打後會運down
我中左27-29隻開始非洲
編

用友超你第三條血會唔夠力殺，無其他黃屬抽角？

放消太好過放友超

回血用紗織來回

有其他黃色,不過冇回血功能

thx 巴打, 我換換試試

其實有雅典娜就夠回，第一條血無乜野要留意，帶解回down盡快用左先，咁到1/4血佢用兩turn加回血珠就可以補好多，通常打到呢度都仲帶3萬幾血起碼

第二條血就係要慢慢磨，前面反擊turn盡量一係用技頂，一係消回珠，真係無其他選擇先消珠，因為你唔用普攻佢唔會反擊打你，同埋佢一用封黃屬珠既下一turn就一定用雷獸追牙，用完神威下一turn都好似係，第二條血目標係捱完佢幾turn反擊之後定時消黃珠慢慢磨，消到封左既珠都儲到傳說技，佢差唔多殘血就盡儲必殺珠，唔駛留黃珠

第三條血盡量頭兩turn儲晒必殺珠加上晒buff,順利既第2/3turn打埋去已經可以打3/4血以上，之後就好易了

補充返，第二條血既雷獸追牙係最痛既招，唔好見佢封黃珠就留低唔消，唔做其他野都要盡清晒d黃珠，得兩三粒既話佢招雷獸追牙就唔痛，自然可以慢慢磨

封黃珠之後有機會神威 睇必殺珠數量

神威是固定回合出，
記住就得

例如尾血顯示完[3回合後即死]既提示後既回合，就一定出神威

聽朋友講轉左用進打卡卡西(無嗚人, 極運頭, 有西野), 好似改善左
進招減傷對反擊個效果比我想像中好

我都是用進來打

有遊戲唔洗雅典娜

你有西野先得，無西野辛苦好多，前面都未必頂得住，局用雅典娜

同埋其實反擊頂到4turn就夠，唔算太大問題

請問有冇公會位?

可以試下申請置頂個堆公會

Thx

是但打

俾大家參考

狂刷卡卡西

跌得好少

10場跌1隻左右

刷技書都幾辛苦 想像唔到唔減體係咩情況

去到19，20，auto隨時會輸

過來人，全手動

太撚悶冇野做走去抽晒+5 pool. Step3
好在夾埋唔計+5都有3new

有啲5星滿技會勁好多

+5 係太公望同牙羽獠

有邊幾隻係值得滿技 我有d書 冇用過

隻隻都值得

刷技書係咪即係打出書果關就有機會跌？
本本都刷得？

年代券全炒

但血統測試中多一隻5星

唔係講緊抽角咩

孟波唔差WO應該

負皮

19 同20暫時都OK, 對應該尾關屬都唔洗死, 但依家先得5招滿技

一般我刷果時狂開紫龍技草必殺就得

真是打好多場先跌1隻......

差2隻極運

你次次都狂跌

痴線佬

藍染

咁快又來 仲要變左做10連卷

下下確定5星，就沒人課金

但佢團戰既派彩同貢獻報酬都接近1000石...

出咁密更加唔使課

要用木屬, 仆街了, 無打手, 得班特殊角

00得保底個隻+5技L...

夜神先岩

藍染先是木屬

要用火屬打

我剩抽STEP 1 ，大爆死

保底果隻黃屬西野奶媽

仲有石諗緊好無抽多3STEP定留石抽藍染POOL

我見佢背景圖咁多雷以為雷屬

開定新POST

抽多3step又係得保底 土方

頂
琴日抽完10抽，今日就睇到佢話出4檔

90抽先必中伏到冇朋友。
我一啲都唔後悔抽晒3個+5 pool step 3

邊度有情報

無錯,仲要佢既所謂限定.... 可以好快又再推出黎!

血統券又3星

POST靜左好多

無活動係咁架啦

希望一陣大家都中4檔路飛

又話要9抽嘅, 琴日用左5千石, 一隻新野都無, 中返啲已有角

90抽是必中姐

但好彩既話單抽都中

得返700石,一陣抽第一次500一石算

我會抽30抽

話晒都期間限定

我有石都會試30既。但我射晒了。唔想留留下隻game執左。
早抽早享受

JUMP牌頭咁易執咩

我玩過仲冷門既GAME都未執

有好多GAME課金排行長期200名無,都未收皮 估到一定有限,但無諗到咁快出

AC無石 唔想為左限定,放棄個十幾隻5星既AC

有沒巴打中左

抽左4000石，唔中

500石炒左

一定係最廢既限定

出完必殺後，2回合內自身受到傷害30% UP

必殺又唔係特別勁，
友情冇撚用，
特性又唔係防毒果D效果，
根本肯撚定以後打究極都唔會係有用角

都幾廢吓

唔係WO, 本身攻擊英, 加埋高%必殺, 傷害應該好可觀, 有機會係目前最高輸出?
特性天生-1 仲有加攻同減傷, 都幾吸引

30抽收左皮

但DEBUFF打多30%
疊2層就60%

打究極級會死得人多

除非有必殺解到DEBUFF

－必其實完全冇撚用，而家打高難度都係儲LEGEND緊要，
除非佢個－必可以防BOSS＋必啦，
減傷好多角都有，但用落要死既時候都會死，擋唔到幾多

DEBUFF呢個都有得疊咩

BUFF同DEBUFF全部有得疊

卡卡西減回復DEBUFF都疊到

我估遲啲有LEGEND可以解決，
但真係唔係特別有用LOR

永續同回合限制既BUFF/DEBUFF都有得疊

團戰好難打，好難到儲必殺技

儲到

用消減必殺果隻就得啦

友情帶路飛/偽戀管家/黑子女教練

Thx !!
I only have 黑子女教練

頂,中左先睇到你地話隻路飛廢,完全冇high ge感覺....

中左咪好囉

限定角

就算唔勁我都想中

不過就咁睇都好ge

等下輪仙人嗚門/超3悟空/魔人幽助/虛面一護

儲下石囉，等下次

難以理解點解4檔都咁撚廢
好心就出咗2檔-3檔先

2檔咪本身個隻路飛

出火拳統

太天真啦，手機GAME 呢家野，
佢一陣出隻咩復刻版路飛，勁過晒4 檔都得啦，
真係跟劇情咩

有冇巴打未入團，上次差3隻打唔夠150

報酬冇咗5星券？？？
得返張10連券

其實佢冇得爆石回卷都ON9 ，
即係唔夠人／懶少少就GG，
真係某幾日唔得閒打俾錢黎打都唔得，ON99

上次125隻就算數
報酬又唔係多好多

張券就5粒星
入面就寫淨係必中一隻4星或以上

就係少左一兩個勤力既就冇左

5星道具

應該真是可以爆石回券先正常

山本老頭

打10%Hp+3回合42%反擊能力

反擊%唔知有沒得疊……

幾好打今之但我諗99lv時要用友情超人轉一輝

一護勁唔勁？

沒一輝

唔錯輸出，有群體BUFF

5000石又射咗落海

5星券炒埋
中重覆底褲超人

我都係重覆笹塚衛士

我都重覆

我重覆白狗

新入坑 抽邊個pool好

團戰大家有乜隊推介？我打極都係兩三萬

有500石10抽既都抽，
之後抽團戰pool，up角都比較優秀

想問下公會正常係咪打名就搵到?定要加埋條件
因為我岩先打完名搵唔到野

好勁呀！師兄

好 唔該

無發光打6萬貢 平均無發光4.5-5萬一場，無卡珠6萬

頭round出技能生成必殺珠為主，陽戩視珠位置而決定出唔出，試過用京介 但好多時必殺珠沉底出唔到

友情超人主要出友情技，成場可能只補1-2次血，但有時就係差個少少

但其實都係靠珠up，無珠up好難穩定出到大技，各位加油

Thx. Try try sin

呢隻4星必練，今次團戰好好用

入場用4星技，盡量整必殺珠。效果完左就開必殺珠技，倒數5輪個時可以提早開定部份加攻技，到左仲有4輪個時就開跌珠up同消減攻一次過爆，之後就用盡跌珠up繼續爆。
平均一場都有八十萬傷以上，最順利可以破百萬

有冇香港團收我 本身個團人死左一半

首頁有D團搵唔到既 爆左人定DLE左

有冇人幫我打柳木. 想要

改左名 去9post到搵

新手車石打爆柳木抵唔抵?

岩岩用左巴打陣去打打到80-90萬血

高手

話咁快已經達成300萬分

我仲差少少

14萬貢

過百萬傷先會有....

十連卷冇5 星